覺唔覺得 得香港人先唔識尊重女性

人地外國都有陪玩師 同賣相 女仔啦 外國人都覺得好普通 唔會話人係雞 但香港人就唔同 唔抵得人地靚賺到錢咁係要話人係雞 勁唔尊重女性 仲要經常物化女性 香港人先會咁

男人都叫做鴨啦

Email 同 miss pun又唔係同客人上床 只係影下相 外國人當藝術黎

外國淨係話人係流鶯

Ching點睇麻友

麻友就係不折不扣既臭妓女 做明星其實係暗地裏做雞同老闆上麻 呢d人盡可夫既女人 應該比印度人輪姦到死

班細蚊仔睇慣免費av收少少錢都呱呱叫

藝術既野 當然要比錢睇啦

香港地係咁，
出街就扮晒紳士，
返到屋企對住部電腦就全香港都係雞

係 啲傻仔唔識欣賞body 通常我sub完都係齋睇唔J

我期期課足曬金

【幫兇同謀】社工警察齊齊包庇，3歲兒童被虐待三年

有無哲學家可以解釋，一邊物化女性用酮體去賺錢，一邊叫人唔好物化女性當女人係商品，而最弔詭嘅係講同做都係同一個人

佢地係藝術家

係婦團搞到咁姐 成日呢樣果樣

好嘢！！！
睇完即刻拍爛手掌

好波！！！！！！

on9 香港係全亞洲就男女平等地方啦

等緊個su黎負皮

屌你，道德標準高d有乜唔好？
個個女人都當哂自己係雞，有個價乜閪都賣得，咁樣係對女性好咩？

香港人把口唔係

傻拉，上網先係狂屌女人係雞係公廁咋
真人？都唔知幾尊重

雖然知假膠 但覺得最尾過句過份咗

真 玩交友app第二句就問攞相
外國even大陸都唔會咁冇禮貌